# Задание 2 по OpenGL
## Текст задания
https://docs.google.com/document/d/1jG9lrCGjFFUmWDlIGtvwbpe_bG2qUE6kPbq2KR1bOyA/edit?usp=sharing
## Инструкция по запуску проектов
https://docs.google.com/document/d/1lVhGGJMY4jEVEZC81P7zKramZHR4xy8cIumizQgm0UY/edit?usp=sharing
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
